笑jor 係咪gg3比0？？？？

以為睇錯